## Json конвертер

Что делает:
- Конвертирует повторяющиеся сущности в json файле
Для чего это нужно:
При экспортировании данных из sql в json, данные представляются в виде списка сущностей вынутых из строки а не столбца с дублированием названия столбца в каждой сущности.
Данные вида будут представляться как:

![Снимок экрана 2015-10-11 в 19.44.19.png](https://bitbucket.org/repo/z56dR9/images/1426131354-%D0%A1%D0%BD%D0%B8%D0%BC%D0%BE%D0%BA%20%D1%8D%D0%BA%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B0%202015-10-11%20%D0%B2%2019.44.19.png)

json:

```
#![
{
«Печень»:»Визуализация»,
«Желчный_пузырь»:»Визуализация»,
«Поджелудочная_железа»:»Визуализация»,
«Почки»:»Визуализация»,
«Щитовидная_железа»:»Расположение»,
«Молочная_железа»:»Визуализация»,
«Предстательная_железа»:»Визуализация»,
«Мочевой_пузырь»:»Визуализация»,
«Матка»:»Визуализация»,
«Яичники»:»Визуализация»,
«Яички»:»Визуализация»,
«ЭХО-КС с ДКГ и ЦДК»:»»,
«Лимфатические_узлы»:»Осмотрены лимфатические узлы»,
«Селезенка»:»Визуализация»,
«Перешеек_щитовидной_железы»:»Визуализация»
},
{
«Печень»:»Топография»,
«Желчный_пузырь»:»Топография»,
«Поджелудочная_железа»:»Топография»,
«Почки»:»Топография»,
«Щитовидная_железа»:»Анатомическая форма»,
«Молочная_железа»:»Область послеоперационного шва»,
«Предстательная_железа»:»Топография»,
«Мочевой_пузырь»:»Топография»,
«Матка»:»Топография»,
«Яичники»:»Размер»,
«Яички»:»Расположение»,
«ЭХО-КС с ДКГ и ЦДК»:»»,
«Лимфатические_узлы»:»Количество выявленых лимфоузлов»,
«Селезенка»:»Форма»,
«Перешеек_щитовидной_железы»:»Контуры»
},
И так далее ]}


```





Конвертер преобразует в:



```
#!
{«Печень»:[«Визуализация»,»Топография»,»Подвижность»],»Желчный_пузырь»:[«Визуализация»,»Топография»,»Форма»],»Поджелудочная_железа»:[«Визуализация»,»Топография»,»Форма»],»Почки»:[«Визуализация»,»Топография»,»Форма»],»Щитовидная_железа»:[«Расположение»,»Анатомическая форма»,»Контуры»],»Молочная_железа»:[«Визуализация»,»Область послеоперационного шва»,»Кожа железы»],»Предстательная_железа»:[«Визуализация»,»Топография»,»Форма»],»Мочевой_пузырь»:[«Визуализация»,»Топография»,»Форма»],»Матка»:[«Визуализация»,»Топография»,»Расположение»],»Яичники»:[«Визуализация»,»Размер»,»Форма»],»Яички»:[«Визуализация»,»Расположение»,»Форма»],»ЭХО-КС с ДКГ и ЦДК»:[],»Лимфатические_узлы»:[«Осмотрены лимфатические узлы»,»Количество выявленых лимфоузлов»,»Однотипность изменений эхоструктуры лимфоузлов»],»Селезенка»:[«Визуализация»,»Форма»,»Размеры»],»Перешеек_щитовидной_железы»:[«Визуализация»,»Контуры»,»Размер»]}


```